點解Avengers成村人打Thanos一個都打到咁狼狽？

成班智障
真係識玩嘅 叫Dr strange (海姆達爾都好似得) 傳送曬所有英雄去某一個戰場
一人一招都可以㩒住Thanos嚟砌啦
蟻多摟死象係咪未聽過呀

都未講 每一個小隊都有一粒石旁身 除咗俾人智取都無咩可能會打輸
6粒石 班英雄已經有Time, Mind, Space 3粒 Stone
另外Reality同Power Stone 有人看守緊 有咩可能兩粒都會Thanos搶曬 成班英雄蛇王緊

人又多過佢 石又多過佢 起碼55波一邊3粒 究竟有幾唔團結有幾廢先會打到傷嘅傷 死嘅死 (利申未睇，9up)

鷹眼係邊，隊長hottoys 未流出嘅武器係咩

Black Order

Avengers + Ironman 50套甲 + GOTG + Wakanda + Asgard最打得嗰幾個 + 外掛 Dr Strange 打唔贏Black Order同Thanos
除非反派有技可以團滅班英雄 如果唔係我真係揾唔到咁樣打可以輸嘅理由

Black Order能力頂盡咪普通MCU電影boss

首先一開始冇人知佢去搶石
其次銀河守護同avg唔識
先拎到power stone，新星班人根本唔夠打
滅咗先緊急通知到銀河守護隊，到趕緊去個時
thanos已經飛咗去打thor，咁緊係又唔夠打，搶埋space

收藏者電影就表達唔到有攻擊能力，好難保得住現實寶石

一開始嚟得太快，根本聚唔到

唔識用Space Stone著草？
時間同空間呢啲咁屈機嘅技能竟然冇用到

black order未出已經知幾勁 ，方唔方便放低6個號碼？

power gem同雷神2果粒都係可以破壞星球既程度，玩機械同只係肉體埋身戰(hulk例外)既英雄都已經可以收收皮先
因為averages 一方除左Dr strange就無咩人真係識用粒石

漫畫都滅過團，反而贏到先係 thanos放水

即係理論上要救到地球 得Time Stone係有用
Soul Stone 同 Mind Stone喺星球層面係廢的 I see

不過帶唔帶到成船人走

個人認為重點係無人識用，反派就係因為識用先會搶石，avengers 得Dr. strange識用，同時成為左頂級既戰力

molamola

電影乜都會弱化ga ma，marvel 係,dc都係

Thanos 起碼都齊石先開打啦
咁多個對一個 公平咩?

唔扮到打到咁狼狽點引你入場睇啊on9仔

一開始就打得贏仲點有戲做呀

Btw 睇咗clips
Black Widow都屌打其中一個

收藏者係唔係幫佢？
記得有次片尾見佢同人傾話仲爭幾粒